(有圖)有男朋友裸照

我同男朋友散左呀，好sad呀，想同佢同歸於盡，如果個po夠100個reply，我就po曬佢既裸照出黎
姓名: 黃xx
出生年份:1997年6月x日
就讀中學:xxxxx康x中學
屌你老未特登為左見你買撚左機票返黎，你見都唔肯屌我，佛都有火

Ok

我都姓皇
排隊屌ok?

男既 不了

咁賤嘅男人
推到佢仆街

STRONG POST LM

快點

咁想同歸於盡但係又要等一百個reply
其實做咩事

快

買定花生

點解要留一百個留言？

唔好得罪女人

放你就放啦
記住放埋自己
我睇你條仔做乜

唔肯屌你係咪因為你太暗瘡肥婆

睇JJ 圖 睇全裸圖

留名

見都唔肯屌
咁你都應該幾樣衰

男人老狗有咩好睇

明明自己就想食花生

講錯 係見都唔肯見我

支持男女平等。

除定褲

利申:gay

想睇

gay

你男友雙子座，唔怪之得咁賤

大埔神召會康樂中學?

應該會係借刀

屌你老母

Push

快撚啲啦

唔知呢，自己估

雙子座賤啲既？

我想屌爭鮮姐姐
食住壽司屌

快啲出圖啦

你有冇閃卡喺佢手? 小心人地post返你
男人冇幾多人有興趣

男既不了

請善用起底功能。

佢會唔會po返你啲相上黎架

Called 999

留名跟進

快撚啲貼啦仲望

唔好呀冷靜d

佢想玩鳩我地姐

此風不可長

屌成班死gay佬

快啦

快撚d post呀 我屌你老母臭閪!

可能樓主自爆呢 如果唔係點叫同歸於盡

97年
而家d小朋友

牙牙牙

佢大唔大碌, 靚唔靚仔㗎

推到快過有女人裸照 其實gay係咪先係主流

想知點解散

屌你老母快

lm

幫手

1997年

痴撚線港女

你肯定樓主係女人？

無人想睇你男友

Lmlm

Lam

100

thanks

支持

夠喇 快啲po

100?

85一秒變97

好想睇賓周

真100

放過佢啦

圖呢

圖？

停啊 請善用起底

100啦

男人有咩好睇

夠100喇，圖呢

屌你，咪撚搞我，鬥賤囉八婆
你又冇波又冇籮，放出黎睇下邊個閪啲？

散左姐 唔洗咁丫

你買機票返黎想強姦中學生?

走數??

睇j！！！！！！

LM

唔想睇

130

快!

走數?

等睇你男朋友爆返你

Lm

？

瘋狂f5

JJJJJJJJJJJJJJJ

請善用起底功能

召喚樓主

幾百個REPLY啦

F5到佛卜土

廢物垃圾樓豬

[img]圖片網址[/img]

原來雞黎

快啦 屌你垃圾樓主

圖呢？

禁到個f5爛啦

咁都上熱門

大家唔好推啦

放你就放啦！

圖

完

找唔起數開乜撚野post?
以後唔想再見到你

Dllm 找數呀仆街

Ok 網絡公審

數已走

不孝

圖or老母

乜柒都唔講就話爆人 臭雞

連登仔今次又俾人搵笨？

Gay

抵你俾人飛

圖呢？？？

屌柒你老母個爛臭閪呀

屌圖呢

成班連登仔俾人撚咗次，集體炒車

一定無圖

block柒佢老母個閪啦

冇圖都百幾正評

推

留言個d係咪gay?
利申 唔係

夠100喇屌

嬲

屌
走數撚

裸照呢仆街?

落過雨地下淋，快

200都黎

竟然有圖

屌快啦柒頭

有格

點解打格仔

我想睇你裸照多啲

有打格仔就唔係裸照啦

格

下次po個八婆fd

睇落都幾細

無碼pls

Gay post

呢個發生咩事

無碼呢

Lm睇先

其他呢

有格叫人點睇

有啲似supper moment主音

跟我好過啦 一定錫哂你

之前係到約人炮約成點

冇約人炮囉

張相係扑緊野？

自己諗

驗眼

真係有圖

咁矇又打格

lmlm

有老鼠仔。基佬？

🤤🤤🤤

樓主係男定女

反應仲熱烈過放女啲相

又好似幾靚仔

Lm等睇男主角還拖

放呀

證明連登幾多gay佬

條仔好似幾正

97年個樣咁老

有無女睇下

LM, pish

post多啲 唔該

快post, 之後等條仔post返樓主

你個張呢

冇J?

話說講下樓主點解散先

如果係自己做弱智野搞到散嘅話

樓主你做野好有問題bo

大家唔好報警住

花生還花生，小心食好d

你條八婆敢post我上嚟
等陣我post返你轉頭

一唔高興就放人裸照，抵比人飛啦 垃圾樓主

臭西

之前啲post又讓好想搞又留tg又剩，冇哂下文？

講姐，釣狗公唔得既

要揾都唔會高登揾

200幾個回覆
咁多好皮負皮都只係得一張圖
俾啲誠意好嗎

真係有

多d相啦

唔怪得你條仔唔要你

鄭愷？

你話同歸於盡，咁你張裸照呢？

垃圾死臭閪

幾靚仔 又有d肌肉

男女主角都起出嚟啦

樓主管有未成年人士裸照

我要同樓主道歉 真係有圖

hehe相冇興趣

On9樓主係雞係公廁

個post咩事

1997年，返去玩lf2 啦屌

證明左 上連登勿認真

究竟姓黃定姓鄭呀

Sorry囉 壞左樓主好事

成班on9比正評

冇錯

大家目的都係hehe圖
理得佢張張都唔一樣
但冇圖真係不孝

花生

連登仔真係好易撚

此po已完

樓主我知你邊個喎
個名一睇就認得出

連登仔唔好炒車 樓主雞嚟

擺到明係抽水post

不誠實使用電腦
樓主一路好走

仲有人唔識用起底功能

垃圾post

說好的po????

仆街黎

姓鄭

上連登 勿認真

收皮啦#157972
以為改名仲係咁出post洗底無人知咩
你真係夠晒柒

黃俊軒？

姓鄭喎

連登仔連google都唔識用成班垃圾小學雞

你班連登仔 咁認真做乜

收皮啦，買張機票就一定要彩你？

假膠post黎

兩個男人耍咩花槍

樓主心虛？

你係乜水

做咁多虧心事仲想反咬人一啖 睇住有報應呀 有咩相流出你實走唔甩

使撚同你隻雞報告？

圖都無張真就有七百幾正評 係唔係分完手太悶上黎呃正評

呢d垃圾po推到十幾頁？

痴撚線，男人裸照都咁踴躍留言

13頁得張假圖

屌中伏

快d post比我唔忍

假圖唔重要
但只係得一張
假膠都要有假膠嘅原則

97年係ON9 D

屌你老味 假圖